[長文]要行落去，我地需要可持續，高針對性，低風險三大要素

由内部消息可以見到係短期内逼使匪軍出動攬炒呢個方向已經行唔通。
但呢個唔代表共產黨唔會繼續派遣特務破壞，派遣武警取代香港警察低調執法，但呢d全部都係維穩費。
呢場宜家既重點應該係以，你可以消耗共產黨幾多既資源作爲目標。
劉仲敬就曾經粗略計過拿來準備侵略臺灣和統戰臺灣的預算最起碼要每年1000億美金，而新疆就要起碼每年大概500億美金既規模，所以只要有3個臺灣量級的麻煩或者5個新疆量級的麻煩，貴匪就會原地支爆。

可持續

而香港宜家既情況係導致左解放軍同武警長期係深圳河以北待命，由撐警大聯盟到鄉黑到福建撈到警隊裏面既武警，呢d統統都是錢，所以如果我地可以將場運動拖長，就可以對共產黨造成最大既傷害。

而問題就係，為左確保香港係國際社會處於一種“爭奪中/拉鋸當中”既狀態，我地宜家需要一種超越“反送中”既口號，係最近幾個星期我有留意開外國媒體都係用“反對中國侵犯香港自治”來解釋我地呢場運動，反而比較少提到我地既5大訴求。

我當然同意5大訴求係缺一不可，但呢個唔代表我地訴求既次序唔可以調轉：第一個訴求就係“立即實行雙普選，確保香港自治”既noise會唔會比“要求全面撤回逃犯條例”大？第二個訴求可以繼續係“獨立調查委員會”，但係鄉黑之外會唔會加埋“調查中聯辦/中央有否干涉香港内部事務”？

最後就係，武警混入警察執法，同埋社會信用評分系統呢d都係彈藥來，我地可以預見共產黨同特區政府每個星期都會出d新既花樣，如果場運動要長期持續既話，我地就需要將呢d新既突發事件整合去本身存在既五大訴求裏面。宜家一定要面對現實，單單係反送中係無辦法令場運動可以行到落去九月十月，我地場運動要不斷前進，唔係原地踏步就要適應每個星期新發生既野。

高針對性

呢d其實林鄭本人都提左水，we have no stakes in the society呢點係事實。香港一路都係行資產階級專政，點解基本法一定要有1200人選委會？點解立法會一定要有功能組別？講到尾，港人治港既意思即係香港既資產階級治港，當初鄧小平透過改革開放既機會搞掂左呢幾百人基本上就等於接管左香港。所以呢批以四大地產商爲首既香港人，先係林鄭所講既stakeholders。

當初林鄭搞條送中條例出來，本身係引起左呢批stakeholders既反彈，所以林鄭一開始就向呢批資產階級作出讓步（Google 「暫緩」空置稅），所以呢場運動主要變成在地既中產階級+小資產階級+勞工階級領導，資產階級無份參與既運動，而香港長期動蕩反而逐漸影響呢批人既利益，所以有部分資產階級又轉而支持翻林鄭，或者採取中立既態度，林鄭只需要確保呢批人唔反對自己已經可以穩贏。

港鐵不合作運動同埋罷工雖然對資產階級係有造成影響，但針對性始終唔夠高，反而係令呢班人更加覺得“香港唔可以亂落去”（見主要報紙既頭版廣告），而對小資產階級同勞工階級既影響比對資產階級既影響大，所以林鄭先可以坐穩粒六等民意反彈。

我地其實試過去領事館巡迴遊行，用同樣既方式去巡迴富豪/地產商係香港既物業，會唔會更加有效地對香港實際既管治班底施壓呢？新城市廣場呢d我認爲可以繼續搞落去，但直接去圍呢班stakeholders既屋企，office可以避免影響埋商場既小商戶（aka 小資產階級），btw 係富豪區警察會唔會夠膽放催淚彈驅散呢？除左呢批有錢佬之外，其實中聯辦係香港都有好多物業，共產黨高層係香港一樣都有物業，多數仲係豪宅區。

除左呢批香港實際既管治班子之外，高針對性亦都可以包括部分人見人憎既人物/企業，純粹講幾個：何妖，黑社會，社團，領匯，港鐵...你集中搞呢d人見人憎既人物/企業，香港多數人都唔會有意見，可以當係支綫任務。

低風險

最後低風險又係同第一點挂鈎，要場運動可以持續落去，你一定要確保最核心最骨幹既個一批團體唔會被圍捕/受傷。呢個純粹係數學遊戲來，如果每個星期都有接近一百人被捕，唔需要好耐場運動就會自己熄滅，而最重要既係高風險會趕走和理非，好老實講，星期日兩區遊行既人數都低過之前幾個星期好多，唔係話團火已經熄左，而係好多人覺得圍攻警局+福建佬周街打人風險太高，所以唔肯現身或者行完就走。

場運動要行落去，最好就可以同時要做到三樣野：可持續，高針對性，低風險，例子就係連儂牆，可持續因爲人人都可以貼野上去人人都可以參與，高針對性，例如新城市廣場就直接搞到地產商，低風險，貼野好難拉你，最重要係低成本，而最後以大埔連儂隧道為例，共產黨直頭要派三架旅遊車既人來清拆你幾蚊一大曡既memo紙，呢d就叫成功。

以後所有活動如果做唔到三樣，最起碼都要中兩樣，先值得去做。我地其實並唔係輸緊5：0，宜家係守和打緊加時，不過對面11個人，我地就踢緊9個，而且對家仲有黑哨，所以宜家最需要係冷靜既頭腦，以拖到射12碼為目標，唔係盲目進攻等人地偷襲入一粒吹雞完場。

睇完君王論，仲有咩介紹

現在的遊擊戰已經成為高風險性行動
和理非未能跟勇武派一起走動
長期在市面上full gear集體行動
亦成為明確目標
無論有冇鬼
好快就會俾狗知道位置進行打擊/包圍

必須先有一個明確行動號召
才可以勸導勇武派轉陣
否則勇武派覺得自己的選擇才是最有效
勇武派就會繼續送人頭

有了方向和概念
就要進快組織行動細節

我個人就建議將遊行改爲睇樓團，可以針對中聯辦既物業先

去睇樓中意帶gear就帶，唔中意就唔帶，最重要係一齊行動

去習近平在港物業門口參觀

蘋果話淺水灣麗景道4至10號逍遙居係習近平所有

有人肯搞其實ok

真係要share出去

push

721 811